呢間賣皮嘅店主為食兩家茶飯又扮黃又扮愛黨

借朋友個AC開個post幫手宣傳呢個賣皮嘅店主

話緊你呀為咗個幾個臭銀錢連自己嘅立場都出賣埋嘅
Brothers Leathercraft

先係開post話自己扮反中扮撐罷工

點知比人踢爆為賺人仔係淘寶奶共
奶完大陸狗鞋底又係Fb到扮撐罷工想食兩家茶飯
事後又del埋淘寶間鋪

仲搵人幫佢澄清，講兩句就想證明自己清白
良心道歉時間？你估下有冇人信

黃又好藍又好始終人人有佢自己立場
但係咁樣真係好嘔心以後剩係賺人仔就得架啦兄弟皮藝

Fish

推

兩面不是人

thank you and good bye

點解可以咁柒
同一間舖兩個時空?

pish

我當佢係柒左先，
有一個原因係可以解釋，
但並非絕對（戴番個頭盔）
無記錯部份淘寶商店係指名
需要一名中共公民（香港唔計）作為負責人
而佢係有權掌控所有資料
當然包括後台

以後唔去呢間買皮

咁佢都冇理由代佢回呢啲野啦
混亂死

898 推

推 不嬲唔係好鍾意呢間野

Push

正柒頭

兩邊不是人

光復香港 時代革命

最恐怖係依d雙面人 真係送比我都唔知有無毒

呢間垃圾都出名 推到佢仆街

唔係澄清話淘寶唔關事咩

呢啲牆頭草仲衰過班藍絲